去星際放機係咪唔使跟埋配件俾佢？

認真post，未放過唔識
盒，鏡頭hood，sd卡 果堆，電就一定要？

dcfever la
唔算急放嘅話

有咪貴丁屎咁多錢

可有可無

99%星際收機佬

冇咪低價啲囉

基本上冇所謂
如果入門機就更加
收都係三兩百蚊以下
跟唔跟冇分別

星際有dc fever

我指dcfever個網

出去放俾收機佬點都蝕啲

係蝕好多

跟唔跟一鳩樣西價

肥花二手寫明收機佬退散佢地都幾識做既
賣過幾次都冇遇過

新手去放等比人壓

NIKON入門機種
不斷強調係"電子垃圾"
FULL SET有盒 HKD50 真實成交